上樓新方法！ 路德會協同中學5A班莊同學 成功係手足身上呃到嗰首期返嚟

tldr

有無新料

現況:
家長:我哋目前大概有十幾位家長已經互相聯絡咗 有好幾位家長被騙金額接近甚至高達一萬 有一位00後善心家長更加借咗二萬尾到三萬蚊比個騙徒 粗略計算過金額高至七萬九千幾

騙徒方面:莊同學就話自己被盜取身份證學生證等資料收錢嗰個唔係佢 然後我哋叫佢去報狗 佢走咗去備案 依家仲話想約家長們出嚟見面 之後一齊去狗局報案

而家比較複雜嘅情況係發現疑似唔係淨係得佢一個 參與呢件事 係講緊仲有兩三個唔知係佢同學定朋友都有參與騙案

牽涉人士包括但不限於:
莊同學:雖然我唔知佢係點樣 身份證呢啲咁personal嘅嘢都可以周圍畀人 但係佢就話自己已經搵咗律師同遲啲諗住去搵私隱專員公署 極力否認同自己有關 佢啲同學又話佢平時分人係mk同 港豬未去到呃人

禤x豪: 有幾個收錢戶口係佢名下 難啲刮到呢個人料 同莊好似唔係同一間學校但係莊同學有follow佢 不過莊同學話淨係follow人㗎咋唔識人㗎

l0e y0n ye0 : 其中一個收錢戶口但冇咩訊息

鄭XX: 莊同學學校關注組去關注嗰莊同學嘅時候 佢表示唔撚知呀屌你老母我冇收過錢呀屌你老母去問鄭xx啦 問下佢想玩咩 到而家莊同學都冇講 鄭XX點玩佢 (呢位唔敢肯定關唔關事 但係阿莊生噏得出呢個名係咪自己心裏有啲數？)

苦主家長們: 主要嬲自己 畀一班中學生咁樣玩到氹氹轉 而家有少少入咗樽頸位 莊同學也一定要捉住嚟chok 佢唔似唔知咩事發生

簡簡單單搵到一個人用神獸 剩低果d自自然然就搵到

一定要搞大佢！！！！ 屌我冇工開，得1,2千蚊都唔會揾612拎啦，有手有腳。
中5仔有手有腳憑咩問612拎資助啦，一定要起佢底，推到佢仆街！

[member]

已經盡力縮減咗 我都唔想咁又尋又長但係呢件事就真係咁又尋又長

推到他仆街

冇只可以將舊料同一啲圖整合咗

push

其實涉及要資助既野，點點解解唔成立新制度，點解唔洗住址證明 or其他醫院證明就批？

推

上年10月開始嘅當時 見佢有俾學生證身份證 就覺得唔會咁都呃到人掛 邊估到佢會咁

莊同學莫非係我哋一班三唔識七嘅家長 一齊作嚟做鳩你？

今時今日你有拎人身份證, 人地走數/呃你之後, 的確單憑身份證係做唔到D咩。
冇住址證明=玩晒

超級懶人包
路德會協同中學5甲班 莊同學
疑似
由上年10月開始不斷以各種方法呃家長錢
草草埋埋 估計可以有個首期 仲有錢1月嗰下飛咗轉日本
事件爆煲發現疑似有同黨 禤x ho le0 ya0 ye0 鄭xx
畀家長追討就話自己身份證被盜用 而家死口唔認

推到佢仆街

做咩又一個新post

感謝師兄整咗個懶人包 希望會易啲睇

本身係諗住整合返啲資訊 方便睇 不過我好似都整得唔好

屌好能多仆街

DLLM 夾夾埋埋呃咗成80k
一定要推到佢仆街！！！！

上次個成哥都可以推到三個post
呢啲仆街 可唔可以最少推多一個post等佢名留青史

pishhhh

未知佢係騙子之前我甚至諗過唔使佢還錢 等佢大個有能力請我食返餐飯 打和算數 屌天真過天真嬌

唉p牌仔推唔喐

推多下

推唔到

諗起我哋曾經開解過你 鼓勵過你就想作嘔

仲要畀你呃到錢去日本 屌你阿媽過海我咁大個女都未去過日本呀

一場運動人性最善最惡都睇到曬咁濟了

支持搞大佢

推爆

今日用咗成日都處理呢件事
而家p牌仔嘅我又推唔到唯有順其自然先啦
好撚攰唔想諗咁多喇

唔可以俾呢啲人拍下屎忽走左去

幫推

hello

電子報案->
狗拎齊火魔+炮上樓-> 暴動/非法藏有槍械
-> 5-10碌

睇到都嬲，屌佢老味

［告急］名校secret戰線要人啊

嘩屌好撚賤格

老實講 有一單呢d野傳出 仲衰過有10個藍絲
捉唔捉都係個問題

唉，有單咁的野只會搞到真手足無錢，呢D人真係.....

屌，以後叫手足點搵人幫

呢啲撚樣衰撚過民意L同左膠

推啊！！！！去日本去得佢咁爽啊拿

見到有人POST左上藍絲grp話佢暴徙
兩面不是人

坐緊監既手足
俾呢啲賤人害到失去授助

成班「大人」比「小朋友」玩....

賤到
家長唔係俾佢呢種人消費

心軟不過幾高招

邊個咁識玩

莊生 好多手足都認得你
記得Keep住同人解釋
身分證係自己手 但被人盜用/被偷

有00後家長？

必須私了

莊同學係咪「天蠍座」？

呢啲事仲講星座
咁撚On9難怪你低學歴低收入住公屋On99

推啦屌 利用人地同情心咁仆街

學校門口好多位整文宣開學的話幫佢成為大明星

幫推，騙子真係一街都係。

我上年都比個理大學生呃走5位數，比假身分證號碼同住址一直拖到而家，自己繼續吃喝玩樂去旅行去拍拖，點解而家啲學生可以渣成咁㗎

天滅中共
騙子死全家

推！

推！！！

Push

Push!!!!!

我就真係唔信如果係屈佢佢會咁寸柒柒
正常人會好愕然然後即刻澄清
條友就除咗識得po啲唔關事既八達通卡出來之外就係顧左右而言他 九唔搭八咁
推撚到佢仆街

cls

呃手足錢絕對不能饒恕
依啲撚賤格嘅人我就唔信佢會出過去發夢啦

推到佢仆街
一定要佢還呀屌佢

呢d人唔私了

我唔會再捐錢俾任何機構

要有阻嚇性先唔會再敢呃我地錢

可能真係有困難

點解唔去銀行話入錯錢要退返,銀行見咁多家長話要退錢就會懷疑佢啲戶口洗黑錢凍結咗佢最少咁樣可以攬炒

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

再推

軍法處置要斬

「勁過倫敦金」中學生如何輕鬆月搵七皮

推到上熱門

推 條友死撚左未？

Push!

屌佢老母做

pushhh

推 雖然p牌推唔到樓主請入
不過過左咁耐 仲凍唔凍結到？同埋可能已經拎曬出黎用了...

halo push

認真打咁大段野 好有可疑
感覺全部copy周圍send

有無佢地址

莊生要處理 另外姓heun個個都唔走得
btw呢件未fc尋晚諗住cap多幾張 點知del撚晒

點錯相 唔洗理 自膠

辛苦晒
你唔on9唔弱智
有心人裝無心人
你一個人好難防
希望你唔好怪自己
有日你會賺返更多

唔係我俾人呃都真心嬲。。。大把手足無飯開呢啲冚家拎就扮手足呃飯食

協同

真心係要搞大佢咩？
真係昆人就算好d
如果最後話對話內容屬實既咪變相篤灰
不如你地家長圍內搞算啦

又或者可以係d野唔洗講到咁白
都係個句，冇人想知佢發夢做過乜
做人穩陣d好

關篤灰咩事
唔好濫用呢個口號啦
當初係泛民狗專篤啲前線去衝嗰啲出嚟
話佢哋係鬼 想做鳩佢哋 所以先嗌不篤灰

佢係做錯，現實尋求唔到公義，上網公審佢好撚合理
而且你有認真睇個post，就知唔會係內容屬實

不過我認同要有足夠證據先好放上嚟，樓上已經有例子

如果係真的就放黑警去咬佢
黑吃黑

支那人材

張學生證係廠商會中學 係莊同學定佢啲同黨

首先你要明白引起銀行知道佢嗰個戶口有不尋常入數,就好似網上賣嘢，違反使用條例

玩臭左個名，銀行好難會開戶口

辛苦哂你喇

多謝嚕絲 唔知點樣向你表達我最高最深嘅感謝 真係好多謝你 你都辛苦啦

又多一個朋友仔衝出嚟喇
@_y.u.l.o_
另一ac @pigg._.y

真係羨慕莊同學有咁多fd子

on9架?邊個話學生就一定黃?

推 直接捉呢d仆街出黎打

搞9佢係為左等d真手足有人幫，而唔係話手足唔應該幫，手足係唔會呃人錢，呃人錢就唔係手足

對你地真係恨鐵不成鋼......

......

呃家長者罪無可恕

推推推

打段字就有錢收，仲易過倫敦金

lm

洗讚小鴨鴨

推呀

等update

先留名後睇

大家有能力咪幫囉
問題係 出現莊生呢類人
利用大家既善心 出黎呃呃氹氹
破壞左大家既信任
真正需要幫手既人 得唔到援助

如果你係受騙家長 被人呃完
再有下個case出現 你會唔會卻步/懷疑？

咁都唔追究？
你唔跌比我買個教訓？

只要多人同銀行舉報佢戶口唔係私人用途,走咗去商業慈善籌款都係可以即刻凍結

真手足就捱麵包都唔問家長拎錢
乜水乜炮中晒皮膚爛晒都由佢自己好 唔想麻煩到人

樓主有無update

推 打柒佢

真手足就食西北風
到底d 人點解可以咁賤種

any update

diu

莊同學真係開心 呃完人大把錢去飲酒

。